黎緊立法會選舉，民主派過左六十歲應該要讓賢，唔好再出黎選

大家點睇。
同意既要早d俾壓力佢地

其實佢地都冇乜人選...

後生既唔夠資歷, 老果班唔可以一次過退哂。
最資深果個位比左建制仲大件事，今次都係涂謹申拎到個主持選主席先可以令件事有時間發酵成咁,如果唔係建制派第一日就同你搞掂哂所有野